日軍官零下7.5度℃雪地裸奔 網驚：身體這麼勇？

日本一名酒醉的海上自衛隊軍官，上周三（1月30日）凌晨竟在零下7.5℃的嚴寒天氣下，連鞋襪都沒穿、全身赤裸走在積雪30公分的青森街道上。

綜合日媒報導，醉後街頭裸奔的是海上自衛隊護衛艦「涼波號」軍官石川諒（26歲）。青森縣警方在30日凌晨獲報指出「聽到家裡有人進來的聲音。」警方在距離報案民眾住家數十公尺處，發現石川諒全身赤裸、醉醺醺的走在積雪路上，隨即以公然猥褻嫌疑逮捕他。

離奇的是，石川諒擅闖民宅的位置，距離「涼波號」母港達5公里，究竟他如何在爛醉如泥的狀況下走到民宅？詳細情況尚待警方調查。自衛隊表示，在案情釐清後將決定處分。

消息經媒體曝光，日本網友酸說「莫非是自衛隊的新式訓練？」還有更多人好奇他如何在零下7.5℃裸奔雪地卻安然無恙？《日本集合》網站報導，據自衛隊資料，石川平日職責也包括「寒冬中在海上艦隊上巡邏」，也許這是自衛隊隊員平日嚴苛訓練的成果吧？

架佬d軍紀